平野鈴子撰寫長文 望各位支持12月東京「香港抗爭展覽會」眾籌

Link: (日圓為單位)

Suzuko Hirano 平野鈴子:
We will do our best, please support us 手足🥺🙏🏻
在12月，我會與日本手足，一同舉辦展覽會。從去年6月與他們相遇後，一直在不同的場合舉辦和參加了不同的活動，例如街頭集會、遊行、傳媒訪問、記錄片拍攝，聯合國演說、大使館示威等等。
雖然我的身影經常出現在social media上，也參加了不同連結外國地方的活動例如FridaysForFreedom和大使館前抗議，但在我的身旁，每一名在日手足也在文宣設計、拍攝、翻譯、媒體採訪等等不同範疇盡自己本份，務求把香港人的聲音傳達到日本，並連結日本。
對於沒有家人的我來說，Stand with HK@JPN就有如是我的家，因為我深愛著我的同伴，我今後也會繼續抗爭下去。我也衷心感謝一直守護著我的同伴。
雖然有出現在媒體的只有4人，但在他們的背後，也有不同年齡層的手足支撐著他們。我希望大家可以相信Stand with HK@JPN的能力，我答應我們會盡最大努力去回應大家的期望。
雖然Stand with HK@JPN並不是一個龐大的團隊，也沒有資源，但團隊的各人都擁有各自的專長。更重要的是，他們懷著身為一名外國手足的使命感。正因如此，我們才能由一年多前一直走到現在。
Stand with HK@JPN 會繼續在日本盡自己的本份和責任，令到世界stand with HK。我們會繼續努力。而接著來就是12月的展覽會。戰線已經擴展到世界各地。為了守護香港手足，我們會在外國盡一切可能，繼續撐下去。。
希望大家可以相信我們，協助我們達成眾籌的目標。感謝大家。
手足、宜しくお願いします。力を貸して下さい🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

Push

鈴子bb

PushPushPushPush

國際戰線

PushPushPushPushPushPushPush

Push
Push

日本雖然好多日豬,但係有心既可以好有心架

推呀

Push Push Push Push Push Push Push Push

推推

推推推推推推推推推推推推推推

推呀，日本人都咁有心

今次係平野小姐個團隊都有份架
好多在日手足

我係第二個backer!!!!! 大家都幫拖呀！！！！！

出現了

捐得太多

推

推推推推推推推推推推

p

推推推推推推推推

ppppp

幫手share去其他討論區

香港仲有咩咁大型既討論區

pu

推啊

fufu wuwu

好耐冇見

平野小姐出錢又出力 大家俾啲表示啦

推啊
推啊

平野小姐一定係信心保證

戶戶

戶戶
戶戶

驅驅

做咩

捐少少幫吓忙

推推推推

sleeping?

50%都未到

日本呢個展覽係connect 埋西藏 蒙古 新疆

次次日本遊行所有被中共迫害嘅都會支持大家

希望大家支持

利申 已捐

課咗
支持

真connect世界

PushPushPushPushPushPush

有手足捐20000yen

已科 ! 其他手足幫幫手

就到100萬円

外國手足真係要繼續堅持係香港好多嘢已經唔做得

外判

搵多d錢課金

推推推推推推

Tui

TuiTuiTuiTuiTuiTui

有手足捐左30000

其實好悲哀
最後都係要回歸基本步返工最緊要

一人捐十雞都多十雞！捐啦喂！

你唔copy

你個嘢壞咗呀

100萬

鈴子bb真係好好

push

鈴子bb patreon

日本人個種精神力真係好得人鐘意

推
推

pushpushpushpushpushpush

up

upupupupupupupupup

pushpushpushpushpush

精神

順手推埋佢上100人

Pishhhhh

PushPushPushPushPushPushPushPush

Pishhhhh
Pishhhhh

不錯不錯

支持

會唔會同周庭聯絡下？我相信會更有人氣

PishPishPishPishPishPish

幫你再推一次

pushpushpushpush

pushpushpushpushpushpushpushpush

支持,已捐

周庭一路都係單人匹馬好似冇試過同係日本既任何港人組織有合作過

有手足大手50000yen

平野鈴子個PATREON得果幾十人SUPPORT
都冇乜號召力架啦

PUSH

快撚d推佢patreon上100

靚相都出埋, 都冇人JOIN

自己有sub+叫埋fd sub
下一步唔通要開分ac sub

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

啱牙 個展覽同奧運一齊開

早啲瞓啦

瞓啦你

瞓啦你
瞓啦你

痴咗線

痴咗線
痴咗線

聽日再來

Push.

已捐

Push.Push.Push.Push.Push.Push.Push.Push.Push.

神驅巴出品，必屬佳品

推推推推推推推

多謝支持

捐！香港人反抗！

推推推

721

推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

pushpushpushpushpushpushpush

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

神驅！啪啪啪！

推, 平野小姐由幾年前已經幫緊我地

¥1,635,033

Donated of ¥2,000,000.00

推推推
推推推

推推推推推推推推推

最近2位手足 20000 yen 13645 yen

我

仲差10%左右咋

就快夠

PUSH!!

PUSH!!PUSH!!PUSH!!PUSH!!PUSH!!PUSH!!

將你煩惱絲一剪 角色已可改變

90%

91%

茄子怪

YOU

Y
U
U

支持國際文宣 推推推

仲差少少

PushPushPushPushPush

Last 5%

Done

小小支持

last 50000yen

感激平野鈴子小姐不斷幫助香港已課金

心有
實事有做
仲可以要求d咩

拜燈都蠃硬仲抗條撚咩

大家加油

-40000yen only

push
push

P牌 幫推唔到

有心

課左少少

99%

你捐好多喎

真名捐錢

100%

現時計劃分為兩階段：如眾籌總額超過目標的5% (合計210萬日圓)，將在日本某雜誌或報章刊登內頁廣告；若超過12% (合計224萬日圓)，除了在雜誌或報章刊登廣告以外，更會在首都圈內的電車站中設置為期一星期的海報廣告。

Easy la

抵讚

香港人無咩多,
錢最多

Sub左平野小姐patreon未

課左5蚊就算

最緊要有心有閒錢先加注

要比平野小姐知道佢冇比香港人當condom

七海對課"個人"一般,
多數都係課團體/眾籌,
呢次都係隨緣咋

好似咁耐以黎剩係主動課過俾神駒,
因為聽左咁耐都覺得佢d笑聲好正

感謝你信任平野小姐
佢係真係值得課的

得67個人課
可能大家都係鍾意有目的既眾籌多d

周庭既40分之1都唔知有冇

Pish

PishPishPishPishPishPishPishPish

Suzuko Hirano 平野鈴子

Thank you very much with all my heart😭
多謝大家。本当にありがとうございます。非常感謝。泣いています。展示会頑張ります！！
And 特別感謝連登仔女！！！！
Thank you always for pushing🥺
たくさん推してくれてありがとう😢🙏🏻

本当にいつも支えてくれてありがとうございます。手足と出会えて本当に嬉しいです🥺♥️
Thank you!!

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

Pishhhh

達標了

差2% 105%

Pishhhh
Pishhhh

咪捐夠囉。仲想點

Pin 有解釋

push,達標後就冇乜人再捐，佢地有講過再多d可再做多少少宣傳架！

額外目標・追加目標
為了將香港的抗爭理念傳達給更多不同層面的日本人，眾籌達標後，超出的金額將作宣傳之用。

現時計劃分為兩階段：如眾籌總額超過目標的5% (合計210萬日圓)，將在日本某雜誌或報章刊登內頁廣告；若超過12% (合計224萬日圓)，除了在雜誌或報章刊登廣告以外，更會在首都圈內的電車站中設置為期一星期的海報廣告。

仲有19分鐘